前度含淚提出分手 復合有冇機

本來一齊就嚟兩年
中秋嗰時仲訓係同一張床
但係中秋紅日我係仆街我係垃圾搞到有少少爭執
嗰日返到家我好後悔 諗住聽日接佢放工道歉
然後見到佢snap全晚都冇返過屋企
凌晨四點whatsapp提出分手
話佢自卑（因為我而家讀緊大學同佢讀緊asso 雖然我覺得一啲都唔緊要 ）同埋當我係妹 似湊女
之後我崩潰咗成日
夜晚見佢商討嗰陣我話我會學識獨立 我都諗通咗繼續同佢一齊只會依賴佢 所以我話我唔會留佢 因為我都想解決而家嘅問題
佢話佢點都要做一次衰人 如果唔係我唔會大個女
之後錫咗淡攬咗吓就應承咗佢分開
而家仲有keep contact仲係朋友
但我內心都係sad到仆街 好唔捨得佢

歡迎大家鬧我仆街臭雞話我抵撚死 但係認真問男人感情過咗幾耐會淡 幾時復合最好 我而家已經嘗試獨立啲照顧好自己保護好自己 但我仲有冇其他辦法可以令佢回心轉意 我真係好掛住佢

一炮解千愁

喜極而泣

冇得炮啦而家

睇得出佢真係傷心架 佢都糾結咗一排

真絲

中秋因咩爭執

半年就淡嫁啦 如果對你既中意無develop成愛

抵啦

我係仆街我係柒頭 我寧願佢屌我打我鬧我都唔好笑一笑然後自己食哂啲難受嘅感覺 我對佢唔住

即係我要半年內復合返如果唔係就冇機

對唔住係我錯我係臭閪 有咩補救方法

推 有冇多啲人答吓我

明知條仔咁撚自卑仲講呢啲野

男人最忌比人話唔得 你篤中佢死穴

假膠

我嗰時個腦唔知去咗邊 講野唔經大腦我真係抵撚死好垃圾

真架屌你 求吓你幫吓我

推

幫手推

女人就係咁，明明係自己錯又唔肯開口
抵呀

0/10